甘多位巴打唔好介意用简体字啦

迟啲香港回归之后你班傻閪又米系逼住用

( Show Blocked User - 仓颉输入法 )

香港未回歸？
叛國wor你

一齐用简体字，感受祖国ge高大上

屌你老母

假撚到